{"name":"iceland","short":"is","flag":"https:\/\/flagcdn.com\/is.svg","native":"\u00cdsland","lang":{"short":"is","name":"icelandic","native":"\u00cdslenska"},"dol":{"symb":"kr","short":"isk","name":"Icelandic kr\u00f3na"}}